新台好正

又可以學英文同外語 又可以瞭解時事
Recommend LIHKG to your friends

WE LOVE LIHKG
MAKE LIHKG GREAT AGAIN

大家可以喺呢度練好英文先走出去國際
Everyone can practice English here before going out to the int’

有外國人黎留言啦咩?

Exactly here is a platform to training your English skills

how can foreigner register lihkg acc?

x2

They can’t